有無人覺得新開個幾個地鐵站啲職員好撚煩

買飛又要望 握唔握扶手又要望
當你成個智障咁 但見到啲廢老又唔幫
次次啲廢老見到自己買飛就係度問問問
唔係話無愛心 利申每次都有幫
但次次都係咁 明明我就唔係港鐵職員 冇必要幫佢地
仲要好多時候都係我趕時間 一唔幫佢地就黑晒口面

地鐵職員係咪托柒架？
地鐵請你返嚟企？